有冇人覺得機場叫人走個風向好似721元朗事件後話大西北200刀手全面進場？

純討論